呢隻係咩品種嘅狗

斷估唔係apple打手狗掛
全部一係踩an post 係一apple飛機post連啲正常人嘅post都冇呀
ios出事第一個潛水 fix好先出嚟打飛機 大家都知咩料啦

進gap狗雙重標準柒事回顧
淨係講今年三星發佈會就知Android狗有幾雙重標準

一句講哂，an機整m字額都咪撚買，話知佢可唔可以熄左個m字額

轉gap狗繼續柒咗唔覆

屌條友真心戇鳩，根本就係嗰啲盲撐ifan，用理據同佢講都無撚用

最叻唔覆 等人唔記得

白咭佬，早就block左

好波
我前排都block咗 宜家睇唔過眼出返嚟制裁呢條戇鳩仔

繼續人身攻擊、屈我係打手同雙重標準囉

我有我唱衰Android 你有你繼續癲狗咬人
慘得過我唱衰Android既 句句事實駁唔到就出po攻擊人
你條撚屌講野除左無point就淨係識吠

近期事件

Google Play成惡意軟件SimBad溫床 全球1.5億應用程式使用者中招

Android 4.4 及更高系統存漏洞，會被黑客盜竊手機用戶私隱！

網絡釣魚郵件假冒Google的reCAPTCHA系統

研究：逾1.8萬款Android程式可建立裝置的活動紀錄

打開PNG就被黑客入侵？Android 再爆漏洞

月燒 10GB 流量！ Google Play 又被發現手機 App 詐騙廣告

Google Play 毒 App 被下載超 58 萬次，Google 後知後覺急下架！

Android 用戶注意！新病毒展開攻擊

3星用家下載要塞英雄要小心惡意程式

Google推新功能拎個人資訊

條list正唔正
駁我啦 屌
iPhone出事少過Android 就比你班An狗煲大佢 我都係正視聽姐唔係唔撚得啊？雙重標準？

係啦係啦 你話點就點啦 打手狗
你嘅point就係雙重標準囉成個台都知
覆得未呀

lm 支持樓主

推

點解冇#9?

好ball

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

多謝幫推

嗱嗱嗱
出唔成airpower又唔見進gap狗開post

條傻系狗自稱block咗我
爽呀駁唔到就block死全家啦
我知你條垃圾會入嚟睇post
係呀話緊你呀 進gap狗 我立即屌你老母

push

樓豬係咪有興趣想領養

不了 垃圾雜種狗嚟
拎去人道毀滅就啱啦

.

專登為佢開 post 同推 post 顯得你對佢特別在意

流浪狗都要捉啦

child登不用太認真 ifan好多都係咁 講野不嬲都唔用理據

佢好似以前嘅電話台user 讓俊b飛<3

叫得呢度 child 登
姐係唔淨只 ifan 係咁

可能就係佢條賤種

9up個flow一撚樣

Lf2

有冇例圖睇下

help push

pish

痴線

thx幫推

gap 狗

Push

人手置頂

見到咪推下

what is time and space

完全封鎖晒
好清靜

賤種進gap死全家

有狗糧收都咁渣架佢地

樓主你走先，隻idog出嚟咬人啦

條垃圾而家駁唔到block咗我我繼續屌佢全家

柒咗唔應人系列

垃圾進gap狗唔覆post 祝全家百病纏身長命百歲

呢隻係咩品種嘅狗

柒唔夠雙重標準系列

柒咗無視潛水系列